蘋果消息指建制派料勝九西 傍晚得票拋離民主派

【2050●九西】有建制派人士向《蘋果》表示，傍晚評估選情後，認為鄭泳舜有機會突圍；據了解，建制內部掌握資料顯示，鄭泳舜在中午已有勝選優勢，到下午5時左右，得票更拋離民主派候選人姚松炎，建制派對勝算審慎樂觀。

九西???

新東咋掛

我真係唔多信九西會輸

蘋果都好信

九西好似本身就唔夠建制多票

幫姚催票姐

竟然輸九西

九西出緊去投炎炎

？？

陣間原來贏得一席，連登又贏，焦土萬歲

班焦土撚係咪要睇住姚松炎輸先肯收聲？ 未投嘅快啲去投

焦土撚根本就係5毛，好正常吖

我真心想知焦土完，獨派有冇良策去推動獨立呢？

焦土派最期待既畫面出現啦

我地網上發文宣震攝習近平

痴撚線

蘋果曲線幫姚松炎拉票

我投咗啊
不過係廢票

你唔問收左錢嘅泛民議員做 d 咩
反而問普通市民可以做咩

我投左老姚
2號呀嘛

一向九西最危

建制內部掌握資料 屌你知D票投咩架?

泛民就不嬲都廢嫁啦

見你地作個名叫焦土,諗住好巴閉,應該有晒論述,諗好方法去做下一步
由上次區議會開始已經叫焦土

香港研究協會

九西完全無民主派幫拖

佢贏唔到咪解讀成支持dq
所以姚一定要嬴

告急告急

泛民爭取民主二十年做過啲乜
點解要含撚投

蘋果助選定咩

焦土都要諗下一步?
焦土就係因為對泛民好失望
要全香港人一齊攬炒 加速中國化
你仲問乜撚野下一步姐 傻9 黎

兩害取其輕
唔明蕉土/廢票有咩用

保皇狗
梁美芬 49,745
蔣麗芸 52,541
呢度十萬二千

泛民
吳文遠 6,811
毛EE 32,323
譚國僑 15,383
黃碧雲 26,037
劉小麗 38,183

呢度十一萬八千
泛民拎得曬就贏

我地連登戰士係網絡戰方面同解放軍係有得打
但實戰就不了

睇死個消息人士咪又係揸住香港研究協會個數

九西鼠王芬蔣麗芸咁多票，實入曬鄭泳舜啦

姚松炎太廢
老實講唔多想投佢

要拎番9成先贏到 點拎

老老豆豆 姚既形象唔太差 實有d上屆既本土票投比佢

即刻去投姚松炎啦

一票不投泛民，焦土到底

鄭泳舜阿爸係有錢佬和保良前主席，用錢都夠選贏啦

證明釋法同DQ係岩

即係yukman某 d 票比左民建聯,仲有新思維

泛民選唔到立法會就全香港人一齊攬炒?

咁下一步咪點樣做到全香港人一齊攬炒囉傻9

建制派內部資料：九西料勝 新東一半半

補選投票率遠遜換屆選舉，民主派候選人選情低迷，建制派顯得較為樂觀，有建制派人士向《蘋果》表示，傍晚評估選情後，認為鄭泳舜有機會突圍；據了解，建制內部掌握資料顯示，民建聯鄭泳舜在中午已有勝選優勢，到下午5時左右，得票更拋離民主派候選人姚松炎，建制派對勝算審慎樂觀。

事實上，經民連立法會議員梁美芬下午已揚言，鄭泳舜的得票有機會打破泛民與建制在地區直選票數上六四比的關口，呼籲支持者在最後數小時投票，創造歷史。
2016年建制派候選人在九西有逾10萬票，而截至周日晚上7時半，九西總投票人數約17.5萬人，投票率35.72%，若建制派成功動員所有鐵票，姚松炎形勢實在不妙。
新界東方面，有建制派助選團指出，鄧家彪與范國威得票「叮噹馬頭」，他形容建制派內部，暫時評估是雙方票數「有得數」。該建制派人士認為，范國威得票遜預期，與本土派支持者不願投票有關，直接導致投票率偏低而令民主派勝算不穩，他又透露其實建制派已估算此因素會影響范國威得票，但本土派支持者如此強硬堅決不投票，實屬意料之外。

上次香港研究協會個調查好準wo

泛民推港獨

漏咗狄至軟

基本盤應該港鳥完敗

蘋果都信？

//但本土派支持者如此強硬堅決不投票，實屬意料之外。//

叫你含呀

唔係呀 九西仲諗住一定得

隻鼠王講得咁口響，九西凶多吉少

擺明係黎智英發功曲線拉票啦，屌，到最後都係要迫人投犯民，根本就贏撚硬

2018仲信票站調查

連登焦土派成功爭取保皇黨全取四席

投左姚
9西既出黎投呀

on9, 我住咗西九廿年冇見過鄭泳舜 佢服務條撚?

咁都冇見過姚松炎嘅，打和

建制好準

好少講得咁口響，今次真係有機會
終於見到焦土

九西出黎投票啦

16年投左毓民
今次含左俾姚松炎
主因都係
1) 姚同本土派叫做冇私怨，冇篤灰冇割蓆
2) 姚講過捐議員薪金幫助包括本土派(青政)被DQ既議員
3) 政治倫理上反對DQ，姚本身係DQ受害者

我估九西應該算最多本土票過到俾泛民
如果我係新東或者港島真係投唔落

土共自己手上鐵票，再睇返總投票數字，根本唔駛理票站調查。

大獲全勝

証明DQ係市民認同既結果

佢地調查同配票比飯民準好多，今次班飯民支持者點投都冇用啦

五毛仲多過正常人

不過兔死狗煮 好快五毛都玩完

叫多d親友出黎投啦

全家總動員啦

佢喺youtube落咗廣告

唉
香港玩撚猿

從無見過鄭泳舜，見過又點，成個政治團體都同香港人對著幹喎

蘋果不了 肥佬黎信唔過

即係姚松炎嬴撚硬

飯民夠出賣香港，根本唔焦土香港人唔會醒

吹撚到中午就知贏
罷明作新聞啦
利申投咗姚

焦土都唔會醒,你真好笑

見到民調話佢最高支持好灰

真係唔信九西會輸
港島就真係會輸

焦土完唔醒個吓先慘

一票不投泛民，寧願射俾對家都唔撚益佢

要唔醒焦撚完都唔會醒啦on9

香港人一日對泛民有希望，香港一日都獨立唔到

而家dq+人大釋法過咗，咁香港人醒咗未？

焦土真係唯一出路

我o個區ge民建聯下屬黨做好多地方工作
而家佢出黎支持鄭泳舜，會爭到好多票

我住深水埗嘅
周街都見到條二世祖嘅人喺度宣傳

得罪講句 姚係4席入面最值得贏個個

焦唔焦佢地都係唔醒，最尾都係搞著自己

姚松炎本身俾人dq出嚟，投翻佢入去有咩問題呀
射俾對家你唔撚係弱智就係5毛

希望你可以投姚
帶埋家人去投喇

新東港島慘勝
九西功能組別大敗

炎炎訓起度都贏

個位本身係佢選返佢入去有咩問題
你估新東張鑽石名單呀

跟本呢次就係 DQ 三區公投

輸左嘅解讀咪就係市民支持 DQ 囉，真係好撚簡單

根本對果班人黎講,完全唔覺得焦左土,係有人塞錢俾佢地,天降橫財
對佢地完冇傷害,仲覺得有著數,叫乜撚野焦土

投晒姚，但覺得會輸

北韓夠焦土未？

民智未開既垃圾腥港豬, 死清光就啱架啦

重有大半小時，未投快去投，為時未晚

四席淨係想姚選到 不過港島冇份投
Btw呢個post打手多到

屌你老母

唔撚係掛

屌你老母，咁佢空降九西做乜撚嘢

港島先最危

醒左又點？焦土除左加速同大陸接軌仲有乜用？

唔好放棄

好撚想打佢
等過馬路見到架小巴都印住個撚樣

【九龍西補選】鄭泳舜告急 出動高永文拉票

兩名九龍西候選人民主派姚松炎及民建聯鄭泳舜均指選情告急。 鄭泳舜選擇在選舉時間尾段石峽尾邨拉票，有大量建制派議員出席，前食物及衛生局局長高永文陪伴有側，呼籲市民支持鄭泳舜。民建聯立法會何俊賢指出，「如果唔想香港再亂，請珍惜你哋一票，支持西九唯一建設力量」。

屌你彈出彈入

冇錯
佢地計到數自己控制到幾多
再參考上屆得票就知有幾多非可控嘅建制鐵票

惡撚到
投完啦柒頭

same
依條友真係好乞人憎

mola 4席輸撚晒

唔好睇小建制d配票
以前選舉好多時飯民贏票數輸議席
就係建制配票好
計到差唔多贏就投第二個

佢地應該睇%同自己d票大約估算到幾多人投左佢地
依家單議席更易計

蘋果次次都用呢招拉票。當人傻

如果投票率越低，佢地估算更加準確

算啦
可以點
叫佢來新東仲好
講真佢來新東
范國狗可以去死

係撚蘋果咩
鼠王都話贏喇

即係話梁美芬同元秋唔係「建設力量」

邊有講過

廢 ?
唔係 wo
你地泛民次次都以救世主姿態出現
話選唔到就點大鑊 ga wo
你地咁撚勁有位有資源
做咩要問普通市民點做

鼠王芬今日下午已經講樂觀

sorry，睇錯
今次建制派有望贏1-2席

呢d蘋果唔夠膽亂講，你9up話建制夠票，人地無講過既話仲唔告得你甩褲

炎搵阿禎拉票啦

點解問?
想睇下提出焦土果班友究竟相唔相信焦土對香港有用囉
睇下係咪見人9up焦土就跟住講

依家搵到答案

咁泛民主派點推動民主
錢就收左廿幾年
除左唱歌仲有咩計呀

鼠話有望破四六比

被割完席之後叫佢拉票

唔撚係呀

姚冇割過

佢抗爭基金有tag青年新政
搵阿禎阿葆拉票可救

我投票要同你交待
你做唔到野我咪唔投囉
廿幾年你咩都爭取唔到
輸左個位冇錢供樓關我咩事

唔好玩嘢，快d投啦！

最正常係佢，講野有point, 如果入唔到好可惜

報得好大機會真係輸

利申焦土，最好支那大勝，以後取消埋立圾會，一齊含撚擘大個屎忽濃比人屌

發現好多人仲未訓醒

當你見過啲腥港人村同土瓜灣呢啲多老野就知佢地點解咁肯定

之後就武裝革命？
定連登討伐五毛戰？

mola mola

姚松炎已經係算最有心做嘢嗰幾個民主派 又幾有sense 投佢都唔算含淚 仲要攞住我反對dq個光環 望下其他區兩個有得投佢算係咁 如果入唔到真係有啲失望

咁搞笑？票都未投緣土共就話比蘋果話贏
有冇咁on9嘅事……

apple daily一告急，9:30投票率九西，港島即破4成

贏甩咪會，仲怕咩

四個位，依家反而司馬文較為安全

以前恥笑中產離地賣港，依家相反

Agger
姚 > 區 > 政棍

唔係直線咩

如果我係佢果區一定投佢， 我覺得今次補選佢最抵入返去， 見佢行事作風就知有heart

邊忽安全

開心嘅只會係依家覺得泛民搞搞震嘅既得利益者。你焦土完得益嗰堆港豬繼續得益，你有咩好處？

投比炎難保條友宣誓時玩野,搞到又要搞多次補選

無錯
但我冇票
直情冇親友係九西

繼續鍵盤戰士
不過到時仲有無LIHKG
上唔上到facebook都唔知
可能只可以上微博同強國論壇

比較上高投票率，較為安全

不過你啱，好難講得埋

佢玩過乜鳩？
淨係叫香港加油就dq

根本而家已經擘大個屎忽濃比人屌緊啦, 仲焦咩土?

佢根本無玩野

相信由晚上18:30時開始，投票多是投泛民，我認為穩，始終21:30已過40%

唔大亂一次，香港唔會進步

大亂後大治，有無聽過？

其實姚既情況有D似黃毓民

佢有啲慘
只不過係加咗可持續發展就被DQ
屌政府自己都講可持續發展

大亂? 佔中後有冇大治?

外國人已經係原罪

真心

炎炎未做過

係咪政棍無人知

點解唔俾個機會佢

同選委戰比較應該安全
但最驚係當年淺藍因為689而唔投佢
因為689已除而歸隊

認真就咁睇投票率既話，今次班五毛宣傳白票投建制比之前幾次成功好多，我估吸引到唔少唔鐘意泛民既本土派真係唔投
其實之前幾次選舉都有五毛宣傳白票投建制，但明顯無乜用，到選個日就俾討論投邊個既post com晒
今次睇到班五毛係鋪天蓋地湧出黎，由幾日前到而家70% post都係焦土，加上本土派無得玩，真係好唔落觀 ，睇黎共產黨今次出盡全力令保皇全面控制立法會

你有得投咩
上次係兩個建制隻揪，今次建制果個都同候選人一齊站台

cls今日真係五毛傾巢而出

唉 當買個教訓囉飯民
今次應該少左人含淚

焦土連亂過馬路都唔敢，剩係係自己間房度扮有遠見

抵撚死

其實次次都係咁
選完之後有大部分a/c
會唔見左

焦土得新界東，因為條友克人憎
政府一jr就日日上鏡

先有漢室之後同洪非凡；今日有關囝
關囝嘅上位方法同洪狗一撚樣

頭先落去投票， 沿途剩係得親共派啲檔口， 其餘啲候選人一檔都冇， 投票站門口都剩係得一種旗， 唔講仲以為得一個候選人

有d新ac真係見都未見過

一人一票工賊會 犯民請返屋企

到時你個五毛又出黎

選得番咪一樣全面控制

仲有含撚派

呢區咁多老人，預左啦

焦土還焦土 唔講其他區 九西嚟講 你只要係反對佢dq議員就應該要投返姚松炎入去啦

多4席有幾大分別

姚已投，不過九西真係無乜希望，我住個頭拉票活動都幾頹

建制gogogo

有o的平時唔會係時事台出現, 今日就入黎留言

今日不投票，明天勿後悔

呢幾日偽民主派打手多撚到呢

班友搞亂晒正常討論

五毛追住含建制含到雪雪聲

做狗做得好成功

大佬，泛民票都攪唔實，就唔好成班打手上黎叫人含淚啦

本土撚表示投曬3個

一早就去投老姚，無奈果頭廢老太多
你睇下民建聯D旗手就知，清一色廢老

今次已經唔係一條友撐場
而係一大班湧出黎

班on9焦土撚等睇老習連任多幾屆後連票都無得投，到時你地鍾意幾清高同孤芳自賞都無人阻你

其實土共唔識玩
識玩應該完全唔整街站唔宣傳
等人完全唔知今日投票
整街站反而提醒人投票
因為鐵票實唔會走

五你老母,唔能比講野呀

你有無睇過個比例

五毛轉頭就移民外國啦

焦土兩個不切實際幻想：

1. 佢地以為最終會有人代佢地出頭去做一些不顧後果驚天動地既事。
2. 佢地認為而家既狀況已經係最差，唔明仲有更差既等緊佢地

篇文唔係話傍晚開始拋離咩

又多公屋啲大陸閪
無得救

啲撚樣成日出post話焦土，入到去勁撚多五毛

唔明仲有更差既等緊佢地

而且呢種差只係直接APPLY係後生仔度(如: 通漲樓市繼續GOGOGO,更多支那豬分公屋),對有樓中產未必真係直接威脅

連泛民呢班人都收埋皮
立會所有惡法都可以全部通過
咪自然全香港人一齊攬炒囉
咁都諗唔明
話你傻9真係傻9

五毛關同佢班手下尋晚三、四點仲係咁洗版推post

香港不要破壞
要有建設的力量

投晒3個

仲有教主同阿禎果4萬票
睇下佢地肯唔肯過去

投建制

焦土百分之八十係五毛，唔信你睇過埋聽日呢班人會消失晒

一地兩檢同高鐵點解釋 飯民係度都過到 咁飯民仲有咩用

所謂焦土，大部份係五毛

聽焦土說話既，大部份本身離撚地，話知香港仆街死；小部份真心膠，以為係焦土可以重新

泛民係度都通過嫁啦傻9
如果泛民選到就阻到,即係佢地做到野,咁就唔使俾人屌啦

仲要惡法通過,大多數香港人都唔覺得受影響
有權有勢既香港人更加有利益
點做到全香港人一齊攬炒呀傻9

其實隔離post無講錯，老姚咁空降落去選，輸都完全唔出奇

你on9?
而家有咩係通過唔到
又黎咩關鍵一席

如果共匪全面統治可以摧毀樓市.我當然支持焦土

但事實呢? 大陸自己樓市都冇摧毀啦???

好彩長沙灣堆新公屋未入伙

其實泛民呢班人收唔收皮
喺呢一刻23條都過到

仲有，泛民支持立國歌法

你都係收皮啦

一向有follow姚松炎fb
超詳細分析政府立法會工程文件
真心希望姚松炎可以返立法會

時不予佢，已經唔夠時間集氣集馬

唔撚投賤民主派就係被你認證做五毛, 好撚惡賤民狗

分析嚟有咩用，阻到議案？
我投建制派錢比我唔好？

游b果d就應該過到1/4
教主果d就未必

佢好難唔空降
港島比眾志
新東咖哩有地區工作

網絡23條咪又喺靠泛民拉布，你估靠建制派咩

一早搵埋教主阿禎合照拉票已經穩

啱

on9，完全冇關係
係靠香港人集力反對

所以香港人議政質素真係低，民智如同一片焦土

應該話九西冇人可以出，得佢比較上可以團結各派

明明係自決，跟住被屈泛民，呢次死得好無辜

咁今年派咗未呀

你訓醒未

空降唔易，尤其是得一個位
最重要佢唔係民主黨公民黨親生仔

睇返上次
九西有四萬本土派票

唔可以三分天下，但射落海都唔撚俾你泛民

佢唔可以話自己自決
認自決閘都入唔到

佔中亂乜撚，無人死無人傷叫亂

上次投比碌撚今次比姚生

收皮啦, 賤民主派放過港共政權幾多次你又唔撚過

泛民支持者所不能回答的問題之一：立法會飯民投票出賣選民犯案累累事件簿：6次關鍵投票反勝為敗，3次投票出賣香港利益

教主點會過馬比佢，政治力量留返比自己啦。

蕙禎 b 如果同佢影相，隨時被DQ 都似

焦土撚用左大量偷換概念技巧

搞笑既係佢係"焦土派",究竟想焦乜野

已投白票

大家都心知，但就有口難言

好老實公民黨
今次有出力幫佢助選
港島onq仲去得多過新東

得閒泛民又㩒錯制
一陣個個又話唔清楚議案投棄權票
我都睇唔到有個4席同冇個差別係邊
想佢過嘅野一樣都過唔到
唔想佢過嘅就過鳩晒

全家all in 九西1號

泛民狗何嘗唔係, 講到選番四席入去會有好大作為, 實則議事規則改左之後, 布都冇得你拉

搵勁人站台係好，但人地真係用地區既人逐個電話打係唔同架。

一個元州村已經 g9g 啦
今日經過 屌那星 成埋大陸閪同廢老拉票
大大聲講自己投咗啦投咗啦
仲有李鄭屋又係成埋廢人

本土派好野

泛民邊有咁多電話可打
工聯手執咁多工會

屌

拿 你都識咁講啦
咁仲投泛民黎做乜尻?

你收皮啦, 二十三條、國歌法咪係政府提, 你點撚樣阻到呢啲惡法議案?

焦土個意思係同歸於盡
但而家擺到明係益左建制
所謂焦土好明顯係五毛技倆啦

起佢底佢個ac 新開架
五毛扮焦土撚

職工盟夠有好多電話，佢地又唔打？

要過既都過曬啦又議事規則又冇得拉布
比你選番d泛民入去先提咩

係唔係土共一定會贏
我又唔覺
上次新東補選
有梁天琦分票,周浩鼎有機會偷雞
土共出盡力都係平時得票80%
新東換屆19萬,補選15萬
2016西九李+蔣+狄 = 11.5萬
打8折= 9.2萬
九西截至21:30有20.2萬人投左票
只要白票唔多
姚應該險勝

佢仲要係屎為打手
五毛+支那機打手

我覺得佢咁樣都無偽焦土真五毛咁7wor

唔需要，港豬選擇咗一國帝制
I just want to watch the world burn.

誠你貴言

閂門啦

所以從來唔驚咖哩，佢地仲有個方國珊來攔路。
新東選民係比較可靠，話告急係慣常技倆。
反而姚係好難打。

去左投舜仔
反正投姚會DQ

總之焦土係香港唯一出路

希望係廢老走左
拉低投票率

投Bill Tang

焦土本身係你有餘地 你先可以焦土
依家你唔滿意學校既制度 就鳩叫「記我缺點呀！快啲記夠大過踢我出校呀！等你間學校無曬學生！！！哈哈哈哈！！」

但人地根本唔志在你班學生 除時可以收番班強國人做新生
你俾人踢完出校又唔去搞新抗爭改變制度 咁你焦土黎做乜撚

宣傳焦土入面既有幾多係5毛我唔知
但如果你唔係5毛 又竟然信弱勢一方可以焦土 你真係中二病到無得救

認同

其實建制佢係唔需要靠票站調查，佢哋內部係將每個區議會分區選區嘅得票數加埋，去預計自己拎到幾多，或者再預計催谷多到幾多，基本上係鐵票，再計一計投票率，就知你泛民有幾多票。

今次土共係落力打
唔見得會少左廢老投

獨派焦土詳細策略:

焦土>官迫民反>港獨成功

完

咁都諗唔到你班港豬真係好蠢,而家習帝應該好擔心犯民會輸,喺屋企震緊

唔玩焦土永遠得同一班人係度爭取民主

放心我相信大部分係五毛。個邏輯其實真係好明顯

無錯投票率低影響泛民較大
但土共唔會完全無走票
補選一車車都少左

根本佢哋都冇論述，只係一味講泛民廢，所以要焦土，我明泛民係廢，但亦唔見得焦土會更有效。

見apple只告急九西
相信只九西危

最頂唔順係果班叫投彪嘅仆街
中二病到呢

對泛民完全冇希望就叫五毛

佢地慣用伎倆係將你既論點可以睇一半唔睇一半，然後講堆似是而非偷換概念既野出黎

你博加人工？

五毛羅拔利雲度夫斯基好努力

等焦土到七七八八 我地會係網絡（兩登）網上宣佈香港正式獨立

唔投泛民唔代表要焦土

選代議士，唔岩咪唔揀佢，唔代表要焦土

泛民係廢左廿幾年以上

港島少咗10萬人投 （同2016立法會選舉比）
九西少咗6萬（同2016立法會選舉比）
新東少咗2萬人（同上次補選比，但選民人數多咗4萬 ）

今日旅遊巴都好多WO

九西係鬼原本係佢

其實所謂泛民都係一個議員姐，除左拉下布同投票，你期望佢可以做倒d咩

唔撚合邏輯
建制派有消息會流出來俾蘋果？個消息仲要係對建制有害。
根本就係蘋果幫泛民拉票的技量

咁唔通選過保蝗入好d

唔啱咪唔投，自己權利，但連登仔就不斷話唔投，要焦土，諗唔明。

03年23條唔過係因為自由黨倒戈, 唔係泛民夠票

泛民仲想玩關鍵一席?

已經有幾隻入左黎, 又係loop同樣o既野

繼續支持民主中國？

梁美芬一早公開講樂觀

九西佢空降，我諗佢都預左難打，何況仲要係補選

泛民主要政黨係唔支持拉布嫁

投票本身就係比自己相信既人
我唔信佢唔投比佢就比人叫五毛
民主喎

利申 冇得投

反而覺得范國威危D
身邊冇人肯含佢

你下次大選搵到個本土咪投佢囉,而家暫時未有人選,你投共匪? 共匪唔打本土咩?

最大問題,佢地對敵人完全冇傷害,但係用"焦土"黎包裝
根本就係誤導

咁港共政權以後做乜衰野都要支持,到時又可以話焦土

泛民叫本土派含淚就得
連登仔叫人唔投就唔得

ON鳩

依家擺明泛民屌票將本土講成焦土

又係我唔buy你就係鬼既邏輯

出得黎選唔係神都至少係聖人 一定唔可以曾經講/做錯任何野呀
至於建制明賣港都無咩所謂啦 不慺都係跟港共一樣兩把尺架喇

泛民嘅夢係時候醒

佢哋幻想自己係蘇聯 但人哋焦土係阻拿破崙，唔知佢哋阻到啲咩

目的就係等多d人白票投保皇唔投
增加保皇勝算

焦土完
跟住呢

其實新界東跌票跌好多，真係五五波。

臨收時同區議員吹水，佢話同16年比，跌咗15%左右

我意思咪就係lor

D人成日屌泛民做唔倒野，你話如果佢投票果陣出賣你，佢唔能夠代表你所以唔投佢，我覺得無問題。

但如果你話投比泛民阻唔倒惡法通過，因為泛民議席唔夠。所以唔投比佢或者射落海，咁其實對泛民有d唔公平。

泛民打本土 仲落力過
建制打本土

泛民遣責本土派快過建制

其實唔係叫你投邊個，本身投票就係公民責任，理得你入去印個屌字啦，但你講唔講到焦土帶到啲咩意義？

到有本土，泛民就會話關鍵一席，大局為重
天琦個次已經見識過

我唔撚會再信泛民堆撚頭

泛民一邊打本土，一邊吸本土票

吸票?而加有本土派候選人?

真係可以做既野有限就唔好次次標榜自己關鍵一席迫人含撚啦

神邏輯

等香港滅亡，拆關、一國一制

九唔搭八, 俾你選到lee四個飯民入去, 又可以阻到個政府d咩呢? 議事規則修定同一地兩檢兩單野已經見哂底啦... 根本連阻多一個星期都做唔到

況且飯民基本上次次都同本土派割席, 仲有一部份日日話本土係鬼, 既然我地係鬼, 做咩求我地俾票你?

梁耀忠果d叫咩?

証明范國威真係乞人憎

蘇聯係焦德國(主要敵人),唔係焦英美(次要敵人)

換屆情況不同，因為多選擇，其次唔駛最高票都贏到議席。
當然唔排除有人因為覺得自己支持既贏硬或輸硬而唔出黎投

姚松炎 機會很大

前幾日公司盡叫，但我老細今鋪都想不了，佢好危也。

咁冇本土派候選人

本土派意向既選民唔投泛民問題響邊?

唔投你就焦土?

呢個我認同係仆街

笑鳩左

睇完再返黎講過
咩叫議席唔夠
就算夠，你地都唔會去投啦

我舉一個, 唔代表其他唔係呀

投票走撚左去果d網上面有曬記錄

投白票廢票亦會被話益建制派 無非都係想人過票去販民

上次區議會本土派已經提焦土啦on9

唔投唔代表焦土

唔好淨係瀨本土派
依家係咖哩飯講到 投白票等同投建制

鬼叫初選佢贏咩。

立法會單議席選舉，97後民主派重未輸過，如果今次大敗，日後選舉真係凍過水

我知仲有其他係

我只係想講，如果佢投既票/做既野/理念同你唔同，唔投佢係完全合理

但屌佢阻唔倒惡法通過，佢都唔知可以點阻

我講緊連登仔話要焦土，范國威佢乞人憎就講咩都俾人屌㗎啦。

1. 姚松炎提出成立「跟進橫洲發展項目事宜小組委員會」，但最後以17票反對、14票贊成、7票棄權，遭到否決，當中有10名非建制派議員缺席投票。如果梁繼昌劉小麗羅冠聰許智峰黃碧雲林卓廷尹兆堅葉建源梁耀忠邵家臻當中有四個出席投票，小組委員會將會以18票贊成17票反對通過成立

2. 鄭松泰提出成立「專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件」，但最後以25票贊成25票反對，遭到否決，當中有3名非建制派議員缺席投票。如果涂謹申楊岳橋許智峰三人有一個出席投票，專責委員會將會以26票贊成25票反對通過成立

以你呢個態度既話就唔好怪本土派選民唔投泛民

上次補選6萬幾人意向明確, 再加唔知幾多聽泛民講要含楊ONQ

好啦, 楊ONQ入去派帖, 投票唔見人, 咁依家又要人含呀?

仲好笑係要人含得黎又真係講「含啦八婆」

D食相肉酸到

係囉
民主派KEEP住6成得票率添

建設民主中國20年，建設成點？

我信鼠王多過港台喎

人地鐵票在手，篤完計數機就知贏輸。港台既民調

下次補選啦新東

又玩倒果為因
冇50萬上街，大量民意反對
田北俊會倒戈？

我上面都係咁講，你如果因為呢d原因，唔投佢地我覺得無問題。

大敗都係因果報應 代表廿年來毫無建樹 咪當畀機會佢哋痛定思痛作出改進 大敗完都唔識死就抵亡黨

香港研究協會黎

所謂既焦土論，我由高登年代聽到連登，幾乎都一模一樣，廢話連篇

焦土係死快d架姐

請問邊個幫天琦做司法覆核確認書單案嘅律師？

都唔點阻

一例, 小組委員會主席可以抬人走係泛民自己投通過

二例, 民主大黨一路都冇參與過拉布, 仲成日有意無意屌人拉布唔理性

佢地係直頭唔撚阻之餘做正苦推手, 駛唔駛我再舉例

投票結束後，建制派組織「香港研究協會」公佈票站調查結果，港島方面，民主派區諾軒勝出「機會很大」，新民黨陳家珮「機會很小」；九西方面，民主派姚松炎勝出「機會很大」，民建聯鄭泳舜「機會很小」；新東方面，民主派范國威與建制派鄧家彪勝出「機會均等」。

仆街到人地出到黎個文件係話你機會極大變左料勝

肥佬黎用自己份報紙雷動咋又炒車

要含既一早投哂票啦

乜田北俊倒戈一定係因為所謂民意咩
你點證實你既講法
而且講到尾就係靠田北俊倒戈，關泛民咩事先

截左票，蕉土五毛可以收工喇。 今日要帶身份證先投得，好多白撞，老人院廢老應該投唔到。

又要講多次

法律界一係呀爺既一係民記既, 分野好明確, 搵個律師代表d咩?

幫? 要比錢嫁柒頭

佢地過往係測得準唔準先

收工未有咁早
難得選舉賺埋ot

你up乜鳩呀

講緊泛民一向都係唔夠票, 關咩50萬人上街?

一直都唔會理你投唔投泛民,你唔鍾意泛民咪唔好投
我咩態度都唔會影響到你投票嫁啦搞笑

我係頂唔順明明傷害唔到敵人,有班人話自己焦土,扮晒做到野,可以傷害到敵人
再有班人話惡法過到就會全香港人攬炒

咁有冇問過人, 點解投票果陣不在席呀?

是咁的 我今日要返工 然後有個同事收到電話問佢投左邊個 然後佢話投舜舜 電話果邊即刻好開心咁話：多謝你呀 拜拜

咁蘋果引述既見制內部消息係who
明明得佢地協會最officially做票站語查

香港研究協會話要從嚴贏喎

咁又唔駛

我覺得佢地做倒既野有限，但或者如你所講有d位佢地可以做更多。我自己只係諗，投個人入去，主要甚至淨係負責投票。

唔係嫁, 本身都想去投一票, 但由朝到夜d屌票post一個又一個, 我就決定收番冇投

泛民幾時學埋熱狗d衰野屌票, 又話咩敵人自己人, 泛民冇當過本土係自己人呀, 依家又要人含

機會很大not贏左

係

過多幾年成個立法會都係建制 到時本土仲快收皮 其實選民主派係buy time 唔好比民x聯班仆街玩晒 要民主派入議會頂住 比時間新一批本土上位 到時先有得抗行

極準
除左王維基

毒果又玩雷動操控選舉咋

我次次做呢啲問卷都係答投咗對家

蘋果好似直情quote埋鼠王芬，我覺得照計幾可靠架喎

係投非土共的人先會玩口頭

唔好下下成日將泛民既責任輕輕帶過, 佢地已經響個議會幾十年, 我唔由司徒華帶民主回歸開始計, 班人淨係識出耀, 到關鍵時刻就係縮淆柒, 請問佢地幾十年成功做過d咩野係為到「自己人」好?

段野做mud9

港島區方面區諾軒？

打告急牌梗係話自己輸緊

信你,真心相信你講既野

講緊焦土係要對共匪呢個香港人既敵人有傷害先叫焦土呀
根本就冇作用就咪扮焦土

你第二段九唔搭八

笑撚死以為嬴左

新東算算地係非建制票倉，但區諾軒都可以三區入面最危，可想而知係幾乞人憎

多謝連燈

收皮啦屌你老母，你全家性病纏身，長命百歲

明明有靚妹，點知換黎個阿叔

肥佬黎雷動成功
祝你班撚樣換屆拎唔返d票

其實你地係咪唔明個焦土係焦邊個土?

咁同蘋果個消息南轅北轍喎

其實你明唔明焦土政策係點解先?

如果你當泛民都係建制既一部分,泛民輸定贏,香港人既敵人都冇傷害呀
咁點算焦土政策呀?

新東 區諾軒？
范國威下話

楊onQ個陣都係話打平手

同埋上次區議會已經成功"焦土"
又有咩用?

單議席單票

雷咩鳩動

咁你真係唔明

個焦土係講緊將香港加速赤化, 而令果班以為自己有生之年可以賺盡然後到共產黨殺到黎既時候自己就兩腳一伸既中老年人一齊受, 因為走唔到既本土年輕人係唔係都要受, 但果班唔駛

當赤化黎到, 後生既可以用番大陸果套對番d中老年人, 就好似叫人唔好捐血咁, 冇人做好心, 死既一定係適應力低既舊時代人

咁而家即係點，係有人興奮得滯漏咗口風定係有報紙作野？

咁又好似真係平手, 十幾萬對十幾萬

Sorry

自膠

發夢後者

onq真係險勝10000

鄭泳舜訪問好似好得wo

其實真係唔係贏
做要當時onq形象好咁多
雖然我當時都冇投佢

如果其他人選輸左

犯民支持者又點會信毒果作嘢？

真心果次補選係因為湯渣投共空出黎, 公民黨要多得民主大報幫手洗白

onq依家選都拉唔到其他人啦
最多自己穩贏
真係 請飲

唔理最尾個結果係點
依家係蘋果消息同香港研究協會個公布唔match

好難講
佢係新東都堅多人支持

受？你覺得受渣喎，廢老廢中好嚮往喎
第二段真係小學雞到無倫，無人做好心 唔好捐血 我想講，就算你唔做好心無人捐血，廢老廢中都會捱得過，因為佢哋以前捱嘅時候已經練成賤骨頭，死都收埋一二邊死。但而家或再下一代嘅人就會完全同支那融合，你呢班半支半港英嘅人就會被人淘汰，一係你就跪住奶共，一係你就移民。

唔好以為焦土完就一定個個都會覺得受罪啦，大撚把人靠奶共賺錢啊 小學雞

但蘋果好似有quote埋鼠王芬個名？

你就真係唔撚明

依家廢老廢中嚮往係應該本土既後生仲有道德倫理, 同支那融合死先與否係睇適應力, 你覺得要奶共起黎班冇知識冇讀書既夠新一代黎? 果班廢人依家唔駛受係因為受保護, 到時完全赤化睇下邊個老闆是李剛

再講血, 食呀飲呀就話捱, 老人病痛多要血點樣捱到唔駛血? 自己睇下依家D捐血率啦, 黎多幾個流感高峰引多D拼發症再加正苦垃圾醫療政策真係

既然赤化得嘅，要逼你去捐血有幾難啊
教育入手，每年去學校做大規模宣傳，由上而下教育捐血美德。
政策上，強制16歲以上嘅就隔年捐一次血，唔捐嘅就受民事訴訟同城管家訪。
通訊媒體，限制香港連接外國網站，將支那長城內聯網包圍埋香港，封鎖所有google、youtube、facebook、whatsapp，只可用微訊、優酷、百度，電視就斬哂cctvb新聞，用cctv新聞聯播播放新聞內容。

太多廢事講哂，咁樣嘅焦土仲夠唔夠燶？

就講捐血,一單車禍港豬已經湧去捐啦。焦土只係收埋自己叫人焦,就算出來做,諗下有幾人會出黎陪你做先啦

仲有呀,出埋城管,到時清楚知你行縱,仲隨時拿正牌打你拿你錢,咁夠焦未

你死撚番下睇下咁多年議員提私人議案有幾撚多過到, 基本法講撚明「涉及政府政策者，在提出前必須得到行政長官的書面同意」, 你提point係偽命題唔會成立, 賤民狗讀下書先好出黎行騙

其實人地根本唔洗咩私人議案
政府話改，建制通過
就算你地區直選win哂都無撚用啦，功能組別唔夠票
返去抖啦

信毒果都On99 ，毒果要拉票無所不用其極，鼠王芬係話衝過40%炸

而家廢中廢老人手揸兩層樓，有咩事咩入私院。建制奶共更加開心到喊，即刻開多幾隻大白象fatfat。焦土對佢地有影響?好既影響就有，真係焦左既係水深火熱既香港人

全家all in咗比姚

沖過地區直選64比

收啦賤民打手, 唔撚投你賤民係撚焦土, 純粹係唔想再含撚投你班政棍. 焦土又撚有咩? 到時廢佬繼續撐土共, 你啲撚人繼續撐賤民

美芬係有講過，呢點唔關蘋果事

所以真係唔好太搞笑啦焦土派
竟然覺得奶共嘅廢老廢中會受影響 佢哋忍唔住笑就真
仲有啊，赤化之後你唔肯奶共，一係你就自己移民，一係你就搵定看更同執垃圾做，大公司大機構會呢就會受中共嘅威逼利誘下唔請啲愛國愛黨嘅人做嘢，就好似而家DQ咁。而看更同執垃圾呢就無乜所謂，橫掂總要有人做